一陣買六合彩，一人放低6個number

一陣買六合彩
一人放低6個number

講明先，中左唔會分返比你地

1 2 3 4 5 6

7，8，9，10，11，12

中左唔分 你番屋企自己玩屎眼啦

13，14，15，16，17，18

中埋中間都或會㗎